七旬老翁港鐵站偷《成報》被捕 (10:28)

港鐵南昌站發生偷竊案。今晨6時許，一名七旬老翁在港鐵南昌站一間尚未營業的便利店外，順手牽羊拿取未曾疊報的《成報》的其中一張報紙。剛將報紙送到便利店的37歲黃姐送報工人見狀阻止，但被老翁的雨傘打中手臂。警方接報到場，將該名76歲徐姓老翁，以盜竊及襲擊拘捕。

拉佢啱喇，而家班老嘢當自己大鳩哂

一張報紙

究竟果張係咩黎呢

好偷唔偷偷成報，送都冇人睇

成班人蝦我呢個呀伯 咁以為係出面啲免費報紙咪拎一份囉

仲打鳩人
死廢老

睇左做咸報

死廢老，
落地獄。

莫非係風月版

典型廢老，抵撚死

成報都偷

垃圾

阿伯執垃圾都比人拉

我係佢屋企人真係唔想認佢

仲要用把傘打人

笑左 成報都偷

可能隻狗要出街屙屎

抵死

右邊隻警狗得一隻腳